角唔角這完全是豬腦絕殺的節奏?

感覺要來了

靜啦

支持吉魯90+唔知幾多絕殺

ching係咪比高登遺棄左呀=,=

樓上=樓樓上

肯定係頭鎚

又救雲加一次

你老死黑b叫我過黎=,=

yes

系禾比絕

掂到波皮未🤣

豬蛇90分鐘絕殺氣哥狗

快d輸啦 哥狗

哥狗兵敗醜曼城

吉魯入禁區未牙

等角球咪企左陣囉 仲想點呀

和波收場 一人一分大團圓結局

下次先

希望佢呢一仗可以絕殺雲加既職業生涯